[求指導]香港邊到配眼鏡平靚正

好多人介紹上淘寶買架之後去mk配鏡，但怕個架買返嚟同個面型唔夾，有冇巴打有香港舖頭推介？

Btw，如果真係買架另外配鏡，有冇邊間好？

推一推先

推

LM

留名

日本眼鏡就warehouse 新黑啦